一諗起三星拎個DXo平手第一 過幾日華為又搶去就好笑

109分都要成年先追到

過幾日Sony同華為又合作
過埋110分

三星狗只可以自high幾日
就真係好笑

而且三星今次只係拎個平手就咁多狗出黎吠 出黎自打飛機

三星狗知唔知個醜字點寫

同場加映三星高科技oled

android打手狗咬狗骨

好似有1個月時間 p30 3月先發佈

iphone呢 iphone死咗去邊

聽講IPhone乜柒都冇